# TO-DO
#
# 29-09-2017
# Saltos de linea: "\n" daria error al compilar en un sistema y 
# ejecutar en otro; usar System.getproperty("line.separator")
# 
# 08-01-2018
# Buscar info protocolo TCP/IP y direccionamiento IP
#
# 15-01-2018
# Terminar ejercicio, para entregar
# 
# 24-01-2018
# IP servidor: 192.168.10.83
#              192.168.8.66
# Hacer los TO-DO del ClienteChat
# un hilo para el cliente para escribir, no hace falta uno para 
# leer
# Para nota, que aparezca una lista debajo de los botones donde 
# aparezcan todos los clientes que estan activos y que
# automaticamente muestre quienes se conectan y quienes se van
# Para matricula de honor ya permitir conexiones privadas con
# otros usuarios, hace falta modificar la interfaz y usar un
# hilo en exclusiva para cada conexion privada
# 
########## ENTREGAR MIERCOLES QUE VIENE ##########
# Conexion establece conexion con el servidor
# conexion establecimiento desarrollo y desconexion todo va en clase Conexion
# Conexion estiende Threads